25號夜晚天水圍有放映會

有時間大家可以參加

26號巴打

推

支持。

[和理非回合] 今次放映會搞柴灣，睇你仲有幾多人黎搞事